係沙田雙子橋，連續見到兩個蝗語家庭踩單車

因為聽到小蝗子大大聲講蝗語先引起我注意
一望
三隻小蝗子踩緊單車入緊大埔方向
緊隨其後就係父蝗同母蝗
一睇佢地嘅柒髮型柒樣柒衫柒背囊柒鞋都知佢地係支那人
諗住算撚數
當時運低算
點知20秒後
又一個蝗語家庭踩單車
又係三隻小蝗子講蝗語

咁多支那人一家三口 生咁多
香港遲早蝗屍多過黃絲
香港人遲早敗走
唔通小蝗子講蝗語當面屌佢？
根本無能為力
只可早走早著

海外立國反攻大陸啦屌

有香港身份證支那人

樓主，3細2大，係一家五口

其實最大問題係
就算香港人生仔，啲學校都係用匪語教中文

成個中環都係啦

好快連成個政總都係

2003或之後黎左個 d

成個香港都係

sorry你啱

係
分分鐘用埋抖音微博
激撚到你死咗
承繼埋你身家
文化呢啲嘢好難阻止
你睇d美國人都鍾意咗tiktok就知

一定唔可以同佢一樣講蝗語！如有操北話人士一定要講廣東話或英文大佢，萬試萬靈

早幾年已經係咁我間中入馬鞍山坐馬鐵
一係講英文嘅國際學校學生
一係就講普通話嘅中中學生

舊年入上水做嘢基本上周街都係講普通話麥當勞吉野家火車

好快成香港醫院都係

根本好多支那人都聽得明廣東話 任何情況都唔會專登講同佢地蝗語

未必，不嬲有單非
每日百五單程證係1995年開始，之前係每日50、100咁加上去

用英文大佢萬試萬靈

日日百五隻蝗落嚟
廿幾年有數得計啦

我明
但就算佢同你講嘢講廣東話咁又點？
唔同你講嘢嗰陣咪講蝗語
咪都係成街都係妖音

香港本地人已變沉默大少數

上水乜generation都講蝗語

連登仔計數要你教？

根本97之後 (特別係2008年維尼做蟈家副主席負責港澳事務之後)
單程證係玩緊十三億人無差別六合彩